聽日會有警察死，然後屈落示威者度

政府就大條道理落緊急法
美國都無聲出

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢以為無聲出咋
你估大家會唔會撤資撤僑？

唔好講出來 政府會照抄你份劇本

死唔死都有野入我地架啦
點都攬撚住班狗一齊死

慘了
要dum第一個condom了

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

啲狗死唔死都入我地數嫁啦，屌佢老母

最好死撚曬3萬隻

好呀 快啲死

呢份劇本n年前nazi用過啦

驚閪咩
戒嚴以為啲人唔出呀?
到時咪逼到啲人真暴動
因為到時你出得嚟係咪都坐十碌八碌
成日暴動暴動
到時就真係暴動喇

係有劇本就快啲啦，有得第一個，之後到班狗驚番轉頭自己幾時死咋

咪撚就係

共狗無學識的

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

落緊急法咪啱連登風向

總係犯相同錯誤

外國政府唔係盲既

屈到咩 ?

condom攬炒

點解政府急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

condom仔

美國無聲出都講得出

死多幾隻

傳左好耐架啦！內地派人落黎攪死幾件警察攞返民意麻!

當美國on9
放少陣柒料啦

戒嚴未唔出街囉, 唔返工囉

冇諗過拖咁耐先至出呢個劇情

總之大家聽日冷靜d
見唔對路就好走，聽日無必要勇武

休班警死， 計落二五警度
示威者死， 計落黑警度

即係所有人死， 都入黑警數

中共又贏

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

64夠有人屈係學生殺軍人先

好呀,快啲,想攬炒好耐

有狗死咪拉人囉 出咩緊急法姐
年年都有人比人斬死架啦

呢句廢話聽咗幾個月啦

死幾隻狗咪又係得藍屍同左膠嘈
和理非唔殺狗，但好歡迎有人殺狗

有邊次唔入我地數
理撚得佢
死一件狗睇下邊一邊士氣差

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

唔駛出聲，直接取消關係法，進口稅跟支那

呢個劇本唯一失敗既地方係
無斬死到lor
叫人點信?

咁會揀邊隻狗

定係完阻級果隻低階狗？

政府講聲 我哋去加幾腳

有D似套「十年」既橋段

慘了

無所謂啦 攬炒

啱呀

咁一個唔夠wo 一個半個 個別事件 我地唔評論

中共一貫劇本

呢招一早可以用啦
拖乜鬼

隻狗欠人賭債

邊個割呀邊個割
冇人割呀冇人割

緊急狀態即真焦土
放馬過來

安然接受,真係死又如何

死埋林鄭都唔會無聲出

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

二哥：聽日我地要一位死士
眾狗：我打份工咋喎

其實係
同當年一樣：
最撚衰都係佔中

擺明係你啲臥底警察殺嘅

我最期待的畫面出現了 終於有報應

國會縱火案

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

死先算啦 屌

真，condom唔係咁用可以點用

除非義士捉都落手嗰個，證明到係警狗/支那武警

抽籤睇下唔要邊個condom先

佢地點會驚 無自己思考 已經變成工具

落手係黑社會機會好似大D

警察真係好慘。
不過諗深一層，
你扑野會唔會鄧個condom慘?

有狗死嘅話，推責任都唔緊呀

死返一千幾百個黑警就好

劇本:
死左個警察 > 政府大條道理立緊急法 > 外國無野可以反駁, 真係無聲出 > 最多都係慢慢撤走資金去新加坡

政府又可以將件事賴落示威者度 > 警民繼續對立, 而且警察為左死左既同胞會出盡全力 > 十一完成洗太平地慶祝國慶 > 十月中立法會復會 > 通過「國歌法, 23條, 辱警罪, 蒙面法, 改變遊行示威限制」 > 所有被捕議員日後冇得參選 & DQ > 完勝

從來都係呢個劇本

上面無豬食 唯有屠狗

關佔中咩事 不解

condom要穿了
第一滴精

呢個難搞，但應該唔會影響人權法案

一條狗命換黎緊急法
抵死！

大家睇少咗緊急法
出咗緊急法 有錢佬會驚過我地

政虎永遠係最強助攻

攬炒？唔好氹我開心喎。

popo淪為condom，慘。

所以聽日一定要克制，唔好令成個畫面氣氛咁激進
咁真係屈既話都無咁易屈到

黑警心絞痛暴斃，但黑警記者會宣稱係俾鐳射炮燒膿黑心死。

點解會冇聲岀？

日日都屈緊巿民
唔好當美國佬係傻仔

比你劇透左無晒癮

關人隱事

示威者唔敢做第一個搞岀人命，但如果對家幫手打開缺口嘅話，相信會陸續有嚟

留名

葉政淳:即係食粥食飯就睇大家聽日咩表現，緊急法一出，法治立即玩完，香港經濟立即仆街，攬炒成功，可以引美軍入港喇。緊急法唔出，即係二仔底任你屌。

公就示威者贏，字就政府輸。

大家聽日畀啲心機，勁揪啲。

其實就算真暴動被鎮壓 外國真係唔會出手咩
前排中共想屈件事係顏色革命重演64 2.0外國即刻叫停 如果有日真係情況失控 中共都有前科啦 外國仲會唔會信係「暴動」 放任佢出兵鎮壓 小弟一直都有咁嘅迷思 求解答

消失左咁多日 終於出現

警察死美國冇聲出

可能係一堆

Condom condom
槍房警 冇地位

條路仲有排行，大家齊上齊落
要留命玩到去10月賀國慶
不被捕，不受傷

如果係真的話, condom仔有1/30000機會中獎
當然, 要扣返一堆一定冇事的高層, 中獎機會會變更高
結論易過中六合彩

加上6月至今示威者係外國眼光嘅形象應該係非常和平，有秩序。仍然比人武力鎮壓 壓力爆煲殺警都唔過分啵 美國係咪真係冇聲出真係唔清楚想問
利申:大家唔好做犯法嘢

7月聽到宜家

真係嘅話外國都好難幫手，始終無人想同中國正面開戰，又無直接利益
不過中國可以自閉返十幾年，唔會再有先進國家想同佢來往

係咪都屈㗎啦，我最期待睇邊隻黑警被抽中做condom

同意

「十年」
原來唔駛五年就做到啦

死撚左既話先將打死狗隻鬼打斷手腳 順勢交人 咁呢單野就完 敵方損2將就係個結果

講起外國出兵又係一個問題 就算真係64 2.0美國經濟制裁中国鎖港就一定㗎啦 問題係好似由一開始都冇話會出兵救港 ，一係當香港棄子整死中共。咁如果話基於人道問題要出兵救人，就算真係暴動都要出啦，自己啲美國人都要救㗎。仲有中共統治下嘅暴動係咪自編自導自演都好難講 中共都誠信破產仲邊有人信

Mon post狗睇下做共狗點對棄卒啦，睇下做condom下場啦

你估美國無聲出就唔會撤資呀on9

差佬幾時先明佢地係政府既棋子？

即係咁，其實大家都一直等緊有勇者殺狗

如果政府刀手做到既，we conected

開定預言post

一出兵隨時WW3

所以我就係到諗緊有冇需要話會影響美帝派兵而唔敢真係郁手開拖 根本冇乜可能出兵

應該係話唔做大佢 美帝好似冇乜可能出兵 唔知有冇理解錯

有無details?

依個真

推